# Echo-Server
Ceci est la description longue de l'application "echo-server"

# Demo-Form

Pour démonstation/test uniquement.

Lors de l'installation de ce service, un formulaire de démonstration affichera plusieurs paramètres afin de démontrer
les types de champs supportés et leurs options.
